Types de variables : Les variables sont typées de manières implicite en fonction de la valeur qu'elles contiennent. La fonction typeof permet de connaître le type d'une variable.
Essayer les exemples suivants : 
javascript


Operateur ternaire : Il permet de tester une condition et d'affecter directement une valeur à une variable. 
Syntaxe : **Condition ? valeurSiVrai : valeurSiFaux

Opétateurs conditionnels  :
 - Opérateur relationnel 
 - Combinaison de conditions : ET && , OU || 


Boucles : Boucle pour javascript :

 Boucle tant que while
 javascript
 while (condition) {
     traitement de la boucle
     mise à jour de la condition
 }

Fonctions

Pour mettre en ligne un dossier sur GITLAB : 

- Reprendre les explications de push an existing folder en changeant l'adresse SSH par l'adresse HTML. 